買走部舊相機邊到好？

星際個啲有冇鋪頭收？
定要上dc fever?

咩型號

Sony a6300

$200

賣

$1000

二手舖會壓價壓到痴線一二千你賣唔賣？

之前開價四千五賣咗

賣俾貓蛇

去星際 dcfever Carousell 睇下人地個價 然後自己上網賣

4600

既然賣不如改紅外線

見大概都係4000-4500

你收啊？

點改紅外線

葉蛇幫到你